班黑警真係好驚死！個心好涼

利申：今日有要事，出唔到嚟。對唔住各位手足
話說，今日例牌各大巴士轉車站都駐重popp等拉人我就返屋企途中經過其中一個。然後，我見咁多所謂Madam/ 呀sir威風凜凜咁企撚哂係度，我緊係坐係巴士入面影低留念啦
最好笑係，當我完，佢地發現佢地個罩原來除低咗，然後鬼鬼祟祟帶返哂。然後，幾個吱吱朕，啤撚住我。個一下，我就緊係要眼神制敵啦，由上而下啤返佢地，用眼神話比佢地聽：「罷明影鳩你，上嚟拉鳩我囉。」個一刻，佢地眼神既空洞、無奈同淆底，真係好心涼。所有安全套都會有用完既一日，你班仆街知驚喇咩？怕死咩？學咩人帶罩？
。
。
。
諗返轉頭，其實而家影撚低哂佢地，等個法庭禁制令一完，咪一樣可以合法地公諸於世，到時班黑警咪一撚樣死。一係咁喇，唔爭在同法庭申請禁制令，連相都唔好撚比人影，咁咪唔撚洗驚囉

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

影popo大頭

老豆搵仔

我譴責香港人戴口罩

我覺得香港人厚此薄彼，
專針對優品360太無恥，
小商舖就敢搞，銀行就唔敢搞，

18區都有銀行，都有優品360，偏偏厚此薄彼，

戴口罩告暴動，
爆優品360告暴動，
爆銀行告暴動，偏偏厚此薄彼。

利申，譴責一切暴力，
譴責爆銀行
譴責爆優品360
譴責香港人戴口罩

精神勝利法

要贏好多方法，我就係要佢地痴線，要佢地疑神疑鬼，唔會有完既一日

大可以真係上黎拉你

之後同車有手足就俾你條戇鳩仔累撚死

和理非除左可以做哨兵做看更著黑衫截停狗隻，原來仲可以做參觀動物園既影相遊客

老實講似係你打飛機多啲

屌，拉鳩我影佢呀？

反正我見到既係，佢驚撚過我。

on99

希望樓主唔係打飛機

拉人要理由?
係咪發生係香港架?

拉咪拉囉
又無犯法
俾人拉到大嗌自己個名囉 大把人幫你
之後坐撚爆四十八小時囉

有幾大件事搞到幾大

推